原來侵侵同彭斯一齊中左武肺履行唔到職責 , 下一個接位係洛佩西

而趙小蘭因為唔係美國出世 , 輪到佢都會自動 skip